想識隔離dept個女同事

有冇巴打教路可以點樣打開話題再約佢食飯？

利申：我係新入去做，同埋佢好似大過我

無工作上既交流有D難喎
MARK低佢行程扮偶遇

大過你 算鳩數啦

唔係掛，好難啵

點mark佢行程？

我諗都係五年內嘅啫

職位同人工都幾決定性下

你做咩post

錢銀post, 都幾忙下

打佢內線 展開話題

放工扮偶遇，一齊搭車撩，除非ot狂，否則好易

我驚比人話我騷擾佢

你的樣子如何

平時會唔會出入佢個DEPT OR 有合作?

直接行去佢個位 話我想中出你

好少除非要order野

如果佢係鬼妹,我會試下咁講

想識男同事多d

記住搵定fd 或 屋企人準備定錢走警局保釋你

我試過被扮認錯: 喂你隻衰妹今晚洗唔洗ot, 一齊走?

我覺得幾sweet 下個月結婚

Stalk

你係女？點被扮認錯？

你個系易唔易入？